[Gay] 一人一個你最順眼同最唔順眼嘅 Gay 佬紅人 (410)

[

線線唔好嬲啦

差啲中1001

睇嚟無哂人

開咗怕咩

相信殘廢

Lm

會唔會啲個唔知開咗新po

又啱

咁要貼你啲私人珍藏圖了

推一推

差啲野

吓？

我嚇走晒 我都係走先

腳腳又擺自拍

唔好走

挽留

個個都咁正，我出返去先

咁唔走住

我係食腦工作者，個字柒到仆街

對唔對得住蘇眉？

慢慢搵下就搵到而家大約估到你咩風格

咁快知？

有冇人睇緊食蕉

唔係囉 係compliment黎 純粹覺得好少見到呢個風格嘅字 我邊有資格judge人 自己啲字成個小學雞咁 連筆都未揸好

其實想練又唔係話難嘅 難係keep姐 同埋下腹啲肉真係好難甩

你有對波夠啦 唔洗腹肌啦

請你食囉 屋企仲有1/4個 😂 前排經過lady m貪心買左成個返黎 本來諗住同屋企人share 點知佢地食左小小就棄 cake 搞到要我自己一個carry曬佢 不過隔左成日其實已經開始好淋 冇曬個texture

我手字似康有為

我下面都有好多痰

？？？？？？

好靚

另類起痰

想做咩啫

講下笑

好啦

聽講有高汁新人。。

有兩個喔

好害羞>< 你哋好啊

潛哂水啦

佢哋應該瞓咗

咁你仲唔瞓

其實一直打緊機

我都係，巫師3

我Cities skyline

電腦？

係

正喎

咩？

我唱得不夠動人你別皺眉

㩒實我個頭！

正，最鐘意聞

家姐～～～
我差d吳記得問你， 你早兩日咪擺左你個ass上黎既？
我真心請教， 如何咁光滑？ 你茶開d咩架？ 過兩招

唔好得罪Jenny...

依個清清純純 好正🤤 有冇人都鐘意依Type

依type ok 依個麻麻

屌，太早訓，miss哂所有野

係咪你

咁都好j

定係借刀牙

我同某會然一齊咗
最愛你了

可能係

信唔信你好？

我矮你1cm 重你2kg 鍾唔鍾意我。。。？

好高

早晨

早

有兩個

做0咁煩又痛又唔舒服
識做一定做1

錯過咗

茶茶好耐無上水
係咪你對佢唔住

同佢私交緊

猛一花生

約fun做1 當人飛機杯

啲零仔好古惑

成日畀人望

好勁

我都想

咪食囉

你煮比我

真

你當我工人？
咁整印尼撈麵畀你算

當你係我助理
btw me唔食撈麵。。

想食撈麵老母唔俾買

好耐冇食

Sor lor

見啲人fb開個po就好多人應……多frd真好……
我開po每次都係自己覆自己

add me

真係殘廢

咩黎

愚人節遊戲

係喎，原來愚人節嫁啦

好難玩

係呀，我愛你呀五寶

賤格

愛你，不是因為你的美而已

我仲以為你會用你個名回我tim

有條on9斷線 on9

點跳起
唔識
唔過1000分

好難控

隻貓好嗲咁瞓係我格離，埃住咗，唔敢陏

屌你勁廢
留名條友開po

喵

Sor 囉，有名你叫

屋企有

想買，但好肥

笑甚麼

blob:

好難玩...眼都盲

我又要！

勁cute

好難控制

我呢？

一手交一手

拖手

拖咩手 唔拖

惡

冇j圖

係咪有圖睇

有

邊度邊度

嗚，出咗門，除唔到褲

唔係呢度

iphone 勁難控

Where!!!

Tg

Ohh......

唔公開

鳩栢豪:從來沒我份～～

你有腳仔tg吖嘛 叫腳仔幫你

pmpm

自暴自棄中

底線186?

大家都好快手

真咩？

走先

Mon 少陣post 都唔得掂

肺炎好可怕....

呃你做咩

屋企掌上壓

我都走

有機會嘅

好悶 有咩game好玩

巫師3

屌 我做緊assignment 睇唔到

想喊了

係連登撚狗

你有無add到
由你度比我得唔得

我命令你立即 解除封印！

唔夠地方做

動物森友會

吓⋯你屋企好多嘢？

最近好多人都玩

好過癮

見到啲人整咗光復香港落去

係呀 我未識點整 重有好想要豬咀同安全帽

喊左 原來上面有男神post th

我冇玩 幫唔到你

毒撚唔post la

細.....

私交哂又無哂人

哪有，打緊機

咩事啊～

求屍交⋯⋯⋯

大把人

邊個⋯⋯⋯⋯

唔記得咗

愚人節😑😑😑88

高登？？？

想join

對唔住囉

點解我要番工

咩意思😑😑

因為你唔廢

恭喜哂🥳🥳🥳🥳🥳

做咩啫

㩒住你個頭黎索！

你點知的

男神預咗

又一個傻仔

好想索牙花

-,-

臭你又奶！

今日？

靜左

個post有陣臭味

消毒部手機先

最後個毒係臭⋯⋯⋯打錯哂

全程戴口罩🖐別忘勤洗手🖐
防疫搭捷運💗 💗揪安心💗💗
#公然曬出fashion口罩的好機會豈可錯過
#整個捷運都是我的伸展台
#豹紋口罩我也有

不孝有三 無圖為大

冇野做咗兩個月

⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯點解⋯⋯⋯⋯

四月一日

只想追趕生命裏 一分一秒

morning

屋企個𡃁妹要做功課，冇個打機
瞓陣先

早抖

我去咁多次日本未睇過

次次都唔岩期

不過用se影 質素麻麻

好廣闊好正

okok

好正

我唔介意tg voicemessage

一齊玩

去過岡山 倉敷 姬路...

冇乜印象了 淨係記得食咗碗好難食嘅拉麵

全部都唔係大路嘅旅游地方
識日文？

日本用筆談已經可以了
自古以嚟華人就係咁樣同日本人傾計

其實你睇真啲三個地方好近 播磨 備前備後

唔識
我只係去過東京大阪

我都係去大阪呀... 你搭新幹線一日就可以玩曬啲三個地方....

原來仲有得咁玩

有咩睇？

畀多少少錢搭新幹線 慳番好多時間

我諗住下次去四國玩 一定要去多肥西公園

忠臣藏嗰啲？

wa diu

識少少係個到做過野

啱啱瞓醒，食埋飯

係日本做過野嘅五寶

唔知

做咩姐。。

台灣都做過野

feel唔feel到有啲痛？

我愛你，可唔可以同我一齊？

背脊

愚人節快樂

哼

多謝你安慰我。。

其實 你，愛我像誰

pin乜鳩？

唔pin 囉洗唔洗咁噁

唔好喊。。

尷尬

掛住悶悶

啱啱玩完大富翁

沖完涼好舒服

好老土

又老土

哇 依啲台詞勁不了

靜哂

瞓覺了

好啦 早抖

Goodnight波

Hi

家中做尖

有邊個唔係

bb

n巴

點？

成日都咁晚見到你

冇仔嘛 唔係應該鐘數應該扑緊嘢

都唔係嘅

可能係一齊睇緊Netflix?

可能係佢做野你on99等

咁起碼唔洗上嚟on99

咪一樣

邊到一樣 我依家係寂寞的單身狗

其實寂寞就如自己一個打飛機

我出去打個飛機先

...做咩

...你出去食完仔蒲完又返嚟搵我？

bb...

我明白的。。

你掛住我先搵我啦。。

冇

我有冇眼花

？

大家點睇殘廢好似唔信我係毒撚 無咩frd-.-

亞美呀

小妹...

屌 我個客痴撚線 成個月都未找數 跟住佢 send咗張票嘅copy過嚟 同我講叫我用呢張影印拖住老闆先

你的確唔係毒L

佢都毒咁呢度全部人叫乜

go

你係咪好憎我啫
尋日彈完我 今日攻擊我

以後拎屎水畀你飲

尋日咩日子丫<3

我地3週年<3

雷珍妮，依度冇人信你係毒撚呀

好慘

以後買天仁你飲

牙花

想食

ok

我唔直接去答你, 用例子答
我頭先去街, 想食野 見到有兩間差唔多係連住既茶餐廳

一間夜晚呢個鐘數係主要賣潮州粉麵, 另一間係車仔麵 潮州粉麵果間係門口睇到 D 麵幾錢碗, 跟野飲/油菜又幾錢(當然係平過就咁叫) 車仔麵果間無得睇係咩價錢

因為我好耐無食過車仔麵, 所以揀左車仔麵 (但係我既習慣係, 唔列明價錢既餐館我係一律唔去, 今次係例外, 係一次好悲哀既例外 )

入到去車仔麵間野 粗幼麵果 D $9 出前一丁 $11 "食送" 貴既 $6, 平既 $5 我食開三 "食送" , 淨係碗麵已經 $28 野飲無得平, $11 凍飲

食就要埋單 $39, 仲未計我計劃叫埋油菜

我再望下佢個 "廚房" (車仔麵通常係o係出面架嘛) 一定唔算係乾淨果隻

我問佢有無平 D 既野呀咁

有, $10 腸份, $10 粉果(佢建議) $10 三隻粉果

我--->即走

跟住去左果間潮州粉麵 雙拼麵 + 油菜 + 野飲 埋單 $35

仲要食左好靚既豬手 三舊有半個拳頭咁大既豬手, (仲要我碗係雙拼麵, 有兩樣 "食送"), 三舊豬手食晒

上面講左乜野, 自己參透下啦

收皮啦死毒拎

可以食嘢了

食雞肉

咯哥覺咯

@覺哥

覺哥咯咯

食覺哥

跟

我先㗎 你走啦

師兄係咪有玩ps4

會係咩味

唔知 不過應該好味

你食剩咗，我再食

都係一齊食啦

有啊做咩

好啊

我有

我想比雷克食

叔味

你淨係玩巫師？

食咗先算

定係你想食雷克

比佢食好似開心啲

最近係

少年巴做咩事

佢地通常叫我殘廢，或者殘殘
冇，叫春

嗌廢廢
廢廢冇拖拍？

咁我知你係邊個

男神牙花

皂泡......紛飛！

係殘肺

我愛的人，不是愛我的人

我個肺仲好健康

你想一晚比人食幾多次

慘
hughug

老人家無力啦

屌你老母到底要打幾多隻林奠

你玩咗幾耐

18分21秒

意思係玩咗幾多次

不過啲record好似會洗走

十次左右？

屌 好癲

Wah
有線新聞開埋名bing bing 酒吧

會唔會有發展出另一個酒吧群組呢

[Gay] 一人一個你最順眼同最唔順眼嘅 Gay 佬紅人 (411)

覺得自己條命係咁先
圈中大爆發

好在冇去過

就算無去過
同嗰班圈子啲人接觸過條命都係咁先啦

利申
無frd

d名媛點算

死哂

邊個負皮我 屌你老母

要求銀樂隊吹奏

992咁快就有新post

一路好走

都幾肯定班友去到唔會齋飲
行過啱又打一打茄輪

皇天的擊殺

1000